# HyperBlog

Probando editor.md haciendo un pequeño readme para el curso.

> Aquí una cita de de algún curso.
Freddy Vega

También puedo hacer una lista para empezar a desarrollar:

- Descansa cada hora. Aléjate de la computadora.
- Toma mucha agua.
- Evita la comida chatarra.
- Consume frutas.
- Escucha música si lo deseas.
- Disfruta lo que haces y no pares de aprender.

###### Fin del readme.